# Анализ стейкхолдеров

### Бренд и компания
- Расширение аудитории и увеличение пользовательской базы, продвижение продуктов и товаров, укрепление своей репутации как предоставителя качественных спортивных решений.

### Спортсмены любители
- Повышение физической активности, достижение спортивных целей, мотивация к здоровому образу жизни, соревновательный дух, общение и поддержка соединениями с единомышленниками.

### Профессиональные спортсмены
- Отслеживание и анализ своей подготовки, сравнение с коллегами, взаимодействие с фанатами и учениками, партнерство с брендом для продвижения своей личной карьеры.

### Тренеры и инструкторы
- Предоставление персонализированных тренировок и советов, продвижение своей экспертизы и услуг, поддержка клиентов и мотивация к достижению результатов.

### Инвесторы и управленцы компании
- Финансовые результаты, рост и развитие компании, создание продукта, который приносит прибыль и укрепляет позиции на рынке.

### Партнеры и спонсоры
- Продвижение своих товаров и услуг среди аудитории приложения, партнерство с успешным и инновационным проектом, улучшение собственной репутации.